［又到聖誕］公司搞聖誕活動諗到頭都爆

男女人數7:3
年齡22 - 35
有18人
有毒撚宅女有正常人有浦友

3種唔同既人有咩活動適合 唯一搵到共通點係大家都飲酒，不過平時放工都好自然自組團

群P

想join

船p

想大家成班眼望眼望到完場咩

有諗過但有人唔識遊水

去示威做勇武

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

wargame

聖誕加建連儂牆